[覺唔覺] 今次講副局長過份左

上次吳得掂局長喪失母親同老婆
你地又唔咁熱烈討論

今次副局長屋企出事
反而大家咁擔心

大家覺唔覺得對唔住吳局長？

人地話哂都係局長
而且做足咁耐任期
反而大家都唔夠慰問

唔好騎劫

點會冇關心呀，慶祝佢派親人慰問自殺學生喎

祝早日一家團聚

終於有邨民蒲頭

識唔識分曲直？

今次熱烈好多喎